<!-- HACK: hide the page title "<h1>" https://github.com/squidfunk/mkdocs-material/blob/39124f99145f76559faecad530ada337554ae0d5/src/partials/content.html#L35 -->

<div class="md-has-sidebar" markdown>
<main markdown>

**Оргия DDR-щиков** – <del>секта</del> комьюнити ритм-задротов в Минске. Мы
играем в степманию в «Титане» и бухаем (иногда одновременно). Ещё у нас есть
уютный телеграм-чатик.

Тут можно собирать всякие гайды наверное, я хз, это всё большой шитпост

</main>
<aside markdown>

**а где**<br>
ТЦ «Титан»<br>
пр. Дзержинского, 104, 3 этаж<br>
15:00—22:00; пт, сб 15:00—00:00

[Как проехать](https://www.titanminsk.by/contacts/#transport) ·
[Google](https://goo.gl/maps/w8eX74BD6r2iFNGWA) ·
[Яндекс](https://yandex.ru/maps/-/CCUGRCcZ-B)

</aside>
</div>
